港大都停課啦！

給港大教職員及學生的重要公告：

大學管理小組考慮到颱風過後可能出現的交通混亂、校園內要清理倒塌樹木、維修各樣受風災損毀的設施，宣布明天 （ 9 月 17日）停課一天。

至於大學各辦事處則會在八號風球除下後，逐步恢復正常服務，如教職員因為安全、交通等困難未能依時上班，則請與部門主管協商安排。部門主管會酌情處理員工工作安排，包括在家工作或在上班時間作彈性安排。

Important notice for all HKU staff and students:

Despite the agreed arrangements for classes during bad weather as announced on the University web-site, the Senior Management of the University has decided to cancel ALL classes tomorrow (September 17, 2018). The decision is made in view of the likely traffic chaos tomorrow and the need for clearing of fallen trees blocking roads in the campus and for repairing work to some campus facilities damaged by the typhoon.

It is expected that University offices will open as usual when Typhoon Warning Signal 8 is lowered. Colleagues having difficulty to return to campus because of safety reason or traffic or other problems, please inform their departments/units accordingly, so that the department heads could exercise discretion regarding working arrangement such as working from home or more flexible on hours to reporting duty once No. 8 is lowered.

講明先
報fake news係報得警

source:

垃圾跟尾狗

屌柒左
唔好推

campus tv 都出左

瞬間看柒頭

推你老母呀

唔報警我就報警

柒撚到

好man

挑 抵受唔住壓力先停課

唔好推啦

我立即屌你老母

好柒呀救命

唔小心

ok

好彩有你維持大局